發現左隻分化五毛狗国语好手#73109

未改名前叫大曼徹斯特，扮住私樓去屌公屋仔

改左名叫国语好手之後就扮住公屋屌住私樓個班，想分化晒兩邊

推下先

點五毛法？

今次十卜6仔
條友咪以前既一本道

五毛狗国语好手又開新post 搞分化

將公屋裝修成私樓既樣，係咩心態？